邊度有$10存款機？

窮撚收左好多$10 利是。
想問邊度仲有存款機可以存到$10?
HSBC 痕生 中銀
尖沙咀果度好似無晒

有無d 相熟舖頭茶記同佢換好過

去counter排隊入錢

入落8達通

10蚊都存
唔講以為幾千張10蚊
食飯搭車洗左佢好過啦

可能樓煮做保安

入去馬會啦

我真係有幾千張

入馬會

最好既入錢機

Citibank

大圍HSBC

大圍火車站HSBC 櫃員機